啥？？？三年了？？？？
====================================================

:slug: three_years
:lang: zh
:date: 2019-1-10
:tags: 周年纪念
:desc: 其实还是差几天😂

其实还是差几天😂

.. contents::

活动
---------------------

* 挖了一些新坑，例如把 Sailfish OS 移植到 Nexus 6
  、随便翻译了些文章和软件的文档、和开始写一个连名字和基础发行版都没确定下来的
  GNU/Linux 教程 😂
* 向所谓的垃圾佬（？）迈出了第一步？
* 自己作出了人生（？）中第一个重要（？）决定。（？？？）
* 继续肝音游。（Emmmm
* 认识了更多的人和地方（也有的地方好久没去过了的样子）
* せやなー

问题
----------------------

* 文章的数量在下降？

    也许是因为有不少东西都放到别的地方写了的原因……

* Seyana... Soyana... Sorena... Arena... わかる

计划？
----------------------

* 当然是填坑啦（虽然很有可能咕咕咕）
* 一直有想法和友链的各位来一次笔谈呢，就是不知道该怎么开始 😔
* 知らんけど~ 知らんがな~

----

新年的第一篇文章竟然就是篇水文？

    せーやっ　せーやっ　せーやっ　せーやっ　せーやっ　せーやっ

    な。
